點解仲未有人放大深圳公安混入示威者入邊

福田公安list 已經睇唔到
大陸隻字不提
證明大家方向正確
一齊煲大佢
推上國際

共產黨介入香港示威鐵證 一國兩制名存實亡
中國公安滲透香港示威